有感情問題嗎 入黎問我

希望幫到你😍

俾人唔覆msg三日要點令佢覆返又對我有返興趣

對上個次講緊咩？
你激嬲左佢？ 定佢無啦啦唔覆你？

個女仔佢對我冇興趣 我想慢慢放低佢 完成唔搵佢定點好

long d 好掛住佢

完全唔搵佢啦 都知作冇興趣留返時間比自己好過

呢個真係唯有facetime多d

回不去了

想回到過去 試著讓故事繼續

投其所好，佢鐘意乜就同佢講乜？
如果連佢感興趣嘅野都唔想同你講，就真係對你冇乜興趣，收工啦。

想搵個機會表白，但驚佢唔鍾意我同埋見面嘅機會都機乎係無，是咪收皮

我覺得我可能講錯野
之前試過同前任曖昧對象講佢個專業
佢都唔覆我好耐先搵返我
今次又犯呢個錯誤
男人係咪唔鍾意女人講佢工作上既野

我都覺得差唔多可以收工
但仲有d feel又唔係好想

如果佢本身都唔係太鐘意份工，就自然唔想喺工餘時間多講工作上嘅野

佢應該係鍾意
但係我只係想乘機開個話題佢就唔得

你有冇約過人先 如果約過幾次對方都唔出 就算啦

應該唔關事 如果佢鐘意你 講咩都有興趣架啦 我諗佢對你興趣唔係咁大

咁如果佢認左佢有同叻一個女仔去旅行你會點先？ 分手？ 定都會繼續一齊？

出左黎見面再睇下對方既一舉一動就知 保持平常心出黎

唔想做衰人

幾星期前同男友鬧分手
第二日想同佢傾下但佢話呢刻唔想傾住
但每次我要出去做嘢都會msg我叫我小心d

即係點
ps佢前線醫護

搵唔搵返佢好 曖昧過一段時間 依家隔咗成年雙方都未搵到伴侶 想搵返人

拍咗6年拖，男友好愛我
但佢父母思想好怪
有次我叫男友同我父母一齊去旅行，佢哋唔比，話咁等如我男友入贅
仲有依家疫情又唔比我男友去街
加上我男友又好孝順，
雖然佢依家都會開始反抗，
但始終唔可以唔理佢父母，
咁可以點？
其實好唔開心，但點都唔會分開，因睇到男友依家都有少少改變

Ps 24歲

咁既然你都話有線索佢係同左第2個女仔去 其實你都唔駛等佢回應 決定權係你手上

可能呢排工作壓力大 咁你不如比返d空間佢 唔好搵佢咁多 佢掛住你自然會搵返你傾

想有個關心我嘅女仔

嬲緊唔想講d傷害你既說話？

唔好抱咁大希望 我個陣主動提分手 有時發夢我都會叫佢小心啲 但其實已經無彎轉

大家都單身 想搵咪搵 試左一定唔會後悔

可唔可以上佢屋企？
既然相愛既 而你地若果都認定對方 咪暫時忍耐下 愛屋及烏都好重要

是對的終於會碰到

另一半成日鬧我
我發脾氣佢會氹 但最後都係會屌鳩我

每次嘈交 佢都會提番自己付出過既野
點樣番工辛苦、曾經送過咩比我等等....
從而再數番我為佢付出過啲咩...最後會話我自私撚
遠遠偏離左嘈個樣野 以致永遠解決唔到件事

佢脾氣都幾大 試過幾次係街大聲吆喝 同推撞

每次嘈交我唔係話我岩哂，但我開始厭倦，嘈交直情想訓覺、唔出聲算

唔想分手，應該點做好？

希望 都是緣分

你覺得你下半生都咁樣過ok嗎？ 其實我地好難改變對方 只可以改變自己 或者下次係佢開始又發脾氣時 你試下冷靜d語氣同佢傾 唔好同佢鬥燥 睇下可唔可以好d

Yes 擴大下個社交圈子

你其實好啱
覺得算啦

咁其實都唔可以肯定佢地真係一齊去架wor 其實你係咪一直都唔太信任佢

Yes 佢唔應你就算 唔好咁上心

唔知佢係邊？一諗起佢就失落

竟然係咁...
咁其實不如你放手算啦 有時女人既直覺都好準

每個人都係個體 總有自己既性格 最緊要你感唔感覺到佢真係愛你 佢未必係唔愛你 只係愛既方法未必合你心意 呢d應該係性格唔夾既問題

冇出現過？

忽冷忽熱

咁又唔好咁急 睇定d先啦

但如果你繼續同佢一齊只會不停要係呢個唔信任既狀態度loop 其實好折磨自己

你又對返佢忽冷忽熱

應該都係唔想做提出個個啦 但既然都做到出面 咁就放棄算了

之前試過 佢就會更加冷 message就一時已讀 隔好耐先覆 但見到面就好似情侶咁 利申未一齊

如果佢佢主動話想分開冷靜下 而又主動搵返你 可能佢冷靜完覺得仲想一齊 你咪出完去繼續多dvwhatsapp下佢關心佢 睇佢嗱反應 如果反應好既 咪再正式同佢講一齊返個d

你係絲？

係呀

解決要相方配合 你覺得佢有盡力想同你解決個問題嗎

好似情侶咁即係有攬有錫？

係

Um... 其實佢係咪只係想佔你便宜

不如你試下再有呢個情況 你都唔好理佢 睇佢會唔會主動搵返你

但個feel又唔似因為全部都係點到即止

佢鐘意你自然會有所動作 佢如果唔在乎你 你何必繼續留低

佢真係認真就表白正式一齊 唔好再比佢玩啦

但叫分手嘅係我
佢又話唔傾住要打仗先
所以唔明佢咩心態
其實唔揾唔係仲好咩 又要藕斷絲連

其實冇 時間可以沖淡 要唔開心既咪唔開心一排

無揾了
放低左大半佢先黎關心我

你係咪本身成日提分手架

有提過

如果唔表白係咪就冇

係咪提到佢已經當你鬧分手只係發脾氣

講真 佢鐘意你 想留你係身邊 如果你真係唔搵佢 佢點都會做主動 連咁都唔做 我唔覺你對佢有嗱咁重要

我會問佢已家大家咩關係 如果唔清唔楚我會唔再理佢

睇下大家肯唔肯就大家啦 拍拖最緊要開心 如果唔開心你攬住佢係身邊有咩用

唔表白都可以有攬錫
好似無必要表白
試吓下次佢又想攬錫既時候問下咩關係先
佢真係有心一齊而無膽表白既咪當比機會佢講
但如果佢支吾以對咁就不了

絲加油 hughug

其實我睇你講既野 我覺得你不如放棄好過

可能
我會諗:
佢醫護好忙 呢刻傾返一齊返都做唔到d咩
又陪唔到我 都係無限loop
過埋肺炎遲d先算

但佢都係有關心我

我咁諗乍

其實呢段時間佢都好大壓力 不如你試下充實自己生活 唔好咁在意佢 得閒咪叫佢加油比佢知你係支持佢既

其實佢行動已經答左你啦

我嗰感情問題就係冇感情問題

唔緊要 好快有

我連揾都無揾
支持既野已經講太多
等佢打完呢場仗再算

Ching講得岩真係有上course學野運動多左充實自己
佢唔返黎都好 我都起碼有變好

斷聯半個月
佢平日唔多更新fb ig等等
所以互blog了，連有冇上線都唔知
又唔方便日日去佢住嘅附近撞佢

鐘意一個人唔咁拖佢隻手同攬住佢
係咪好垃圾 ？

唔中意俾人管 中意幾時覆機先覆 唔想覆就好耐都唔覆
搞到溝緊既女都跑走哂 點算好 點改呢個性格

冇錯 拎d時間令自己變好好過

但永遠都係你主動

咩關係

咩原因先

一係你改變 唔係既話你需要既係搵到個接受你呢樣野既人

純綷未敢去到個一步住
怕佢介意

咁你咪試下拖佢 佢啊鐘意自然會縮
定你唔想面對現實

少少
驚連友達以上都去唔到

噢 即係你都未同佢一齊
咁不如你直接大方表白 睇下對方點回應
好過自己估估下

其實表咗白，佢都ok
但最近回落番去友達以上，加上自己又未 ready
所以

咁實際係咪你無理取鬧 定真係佢唔岩

Ok左唔係已係男女朋友啦咩
咩原因令你未ready

工作 / 自身前途原因

識左一年
約過好多次佢都唔岀
好鐘意佢
同佢曖昧好開心
最近頂唔順佢唔肯見同佢嘈
之後就番唔番去
變了
但我仲好愛佢
唔捨得斷
我知我好on9等佢咁耐
未見過就鐘意到咁
痛到仆街
喊緊
點解我要咁傻仔咁on9
點解我咁易就付出真心
點解我咁易認真
比起佢，我更嬲我自己
真係好on9好蠢好傻

唔可以同感情同時進行咩

暫時冇信心做到 balance

其實佢只享受曖昧既感覺 唔係想同你認真發展
已家實好唔開心架啦
不過可以認清個事實係佢跟本唔打算一齊
唔駛嬲自己
你只係認真去鐘意一個人
無錯架wor

咁有時男人辛苦工作完真係想放鬆下
唔會想你小小事都發大黎嘈

咁個女仔等緊你？

冇話唔等
佢都會keep起我地既回憶

試都唔試嗎

本身係同事
成了好友
做了知己
契了兄妹

其實我哋真係唔應該太熟
因為已經各有所屬

好想見到佢

早兩日去左男朋友度陪佢賭馬
因為小事嘈交 主要都係佢態度問題
夜晚佢送屋企人走個陣我係佢屋企偷偷地自己走左
之後佢都冇打過一個電話比我 直到第日都冇搵過我
夜晚我有搵佢 打比佢 但佢完全唔聽電話唔覆msg
去到今日去左佢返工地方搵佢
問佢嬲完味 佢一眼都冇望過我 叫我唔好煩
冷暴力真係好難受
到底我繼續搵佢定等佢搵我

咁... 真係唔應該繼續咁既關係

feel到你好sad呀 其實你都搵過佢 不如等佢下左啖氣先搵返你

佢脾氣好差架？

Long d 有啲咩 advice

會唔會係佢之前比人話煩 所以係新呢段感情唔想再做主動個個？ 最緊要既係佢對你好唔好先？

Ex個度 其實佢同返佢contact又唔講 呢個唔係咁尊重你咁

鐘意咗男仔5年 因為佢都鐘意唔到其他人
有段時間傾得幾埋 我唔搵佢佢都會搵我 但係後尾都係漸行漸遠咗 依家間唔中都有聯絡下 但已經去唔返以前傾得埋個段日子 覺得係時候要move on
前排打算約佢出嚟講下自己一直以來對佢心意
預咗會狠狠地被拒絕然後move on
但佢又飛機我又約親都話有野做 feel到佢唔想同我出 連個表白機會都唔比我 近排佢有女友了 我唔敢表白了 到底要點先move on到

我未試過 不過真係要好信任大家 都埋盡量做d野比安全感對方

咁應該係佢因為有女朋友唔想再同你糾纏
既然作都搵到自己幸福 你都應該去尋找屬於你既幸福
搵多d野做分散自己對佢既思念
始終要時間

分啦 成個小學雞咁

真係好傷心 感覺佢完全唔想理我
我又唔想搵朋友傾
呢種心情真係好辛苦 好想搵佢見佢不停上線但完全無視我
就會不停責怪自己 連小小脾氣都唔應該發

I know that feel
我男朋友一星期冇理我

曾經大家會傾得埋個排係中學時期 個時有啲約定我以爲我地有機會 但最後大家都唔敢去踏出第一步 grad咗之後間中有一兩句 但有啲野錯過咗真係返唔到轉頭 而曾經嘅約定只係得返我一個人記得 唉
5年了 係時候真係要慢慢放低 多謝ching聽我廢up

冷暴力係最傷人 我寧願嗌交都唔想對方不瞅不睬
對方去左邊做緊咩都完全唔會知 都算係破壞緊安全感
最慘就係我地 係佢願意理嘅時候 又狗衝
好唔爭氣

其實點解女人有啲乜係唔可以好好地傾？
係到做埋呢啲咁令人心煩嘅野？

姐係係咪我自己走左會令人好心煩？

換位思考好難？

其實由佢冇再覆我已經好怪責自己
所以我根本唔知應唔應該繼續去搵佢

其實你揾返佢 佢又唔洗太小氣嘅
我唔知你男朋友點
但我睇到行動上有改善我已經好滿意

係咪你太煩？

如果件事係自己唔岩 咪send個whatsapp同佢say sorry
再睇下佢咩反應

琴晚佢一直wts在線上 我打比佢 wts佢都冇覆
佢係我隔離返工 我今朝問佢嬲完味 佢叫我唔好煩
我問佢今晚一齊收工好唔好
佢答我佢唔得閒 再講多次唔好煩
今日就算行過見到面都零溝通
其實我真係好錫佢
平時大家放假佢想賭馬我都會陪佢
係因為個日佢同佢家姐傾計
我搭嗲 佢就話佢家姐係同緊佢講緊嘢 唔係同我講嘢
之後再態度好差我先發小小脾氣
係佢送屋企人走個陣我先偷偷地走左
其實我喊到仆街先走
就係因為平時太錫佢 而導致被咁對待
我真係唔知點 諗咁多都冇用 依家佢完全唔理我

講出黎真係會舒服好多
咁耐時間真係要放低佢架啦
下個會更好

好返同佢傾返 下次有咩唔鐘意大家攤開黎講

情緒既野

下咁聽其實佢個人都有d問題

因為對方成日好耐先覆我msg，岩岩今次仲隔咗成日先覆，搞到我心灰意冷同嬲嬲地，所以無回佢幾日，但好掛住佢，好唔好搵返佢？如果搵返佢，第一句講咩好

因為你唔信佢 成日好多野都懷疑 自然會覺得你煩

曖昧中？

唔知算唔算係，我女

其實佢可能都冇care過你冇搵佢幾日
如果你仲想搵 咪send d新聞呀有趣片呀撩下佢

你都講得岩，幾日無聯絡但完全無關心過我係咪發生咗咩事

如果係咁 係你男朋友仆街喎
話同佢傾下
佢唔傾啫係冇心解決問題
可以狠心一下

係呀 如果佢鐘諗你 點會唔搵下你姐

咁你覺得點先可以建立返信任

同意

我就係諗偷偷地走左返屋企 係咪真係咁錯....？
又或者佢已經厭左我
平時收工都係等佢食支煙就各自走
放假都係陪佢賭馬同睇佢屋企人想做咩想去邊
係唔會有我嘅生活 呢個就係我唔想同朋友傾既原因
因為一定叫我地散 但我未想放手
我好想搵佢因為我知道我唔理人一定係想人地搵我
不過睇黎佢唔係咁諗
ching係咪覺得我唔好再搵佢先會有彎轉

既然係咁你都可以同佢試試

係呀 我覺得你再搵佢佢只會覺得你煩

你有冇同你男朋友表達你嘅諗法？
我覺得兩個人嘅野唔啱咪傾到啱
但最緊要係大家都接受大家嘅諗法
口講同意 心入面唔接受都係冇用

如果最尾都係達唔到共識就好難行落去
更何況傾都唔願傾

我同ex散左大半年一直冇再聯絡
佢最近成日覆我ig story又搵返我係想點

利申 依家拍緊拖

咁樣比人玩真係好痛
今日block左佢
但又有d忍唔住想睇佢ig

其實呢段關係早早完結更好 對雙方既另一半實在唔公平
我諗佢當初都只係鐘意同你曖昧既感覺
到佢感覺到你開始認真咪即時想暫停

唔好諗啦 好好對你既另一伴啦

咁代表佢都唔在乎你 你又何需在乎

我建議你唔駛點理佢

Block左就算 唔好再睇 愈睇愈心痛 忍住呀

拍緊拖 但feel 唔到佢好鍾意我
應該點算好

係 的確 但值唔值得值得

會唔會可以嘗試係ig傾下計先

有咩例子覺得佢唔鐘意你

都試過share野俾佢 但都無好深入傾計 太主動驚嚇親人

可以慢慢再試下傾多d 睇下佢反應

已經好多次約佢出街都比佢拒絕咗
我明白疫情下應該減少活動
但佢啲朋友搵佢佢就會去

平時傾計對我態度都冷淡咗好多

鐘意左個同事
但某d因素冇咩可能會係埋一齊
雖然大家都係好玩得個d，但覺得佢對我都只係同事既關係
但我呢排愈黎愈上心，日日都見真係好辛苦

其實係想問下有咩方法可以令自己好過小小

其實會唔會係覺得純粹岩傾 想同你做朋友 但唔想令你誤會有機發展成情侶 所以廢事同你whatsapp

如果會約朋友但唔應你約 又真係好似唔係好鐘意你

不如搵日佢心情好同佢面對面傾下

你已家要做既 係珍惜目前陪係你身邊既她
過左去既 就留係記憶入面

只好強迫自己唔好對佢既一舉一動咁上心

咁樓主有冇感情問題

好彩走得快
唔好再留意既佢生活
專注係自己到 用時間令自己變得更好
就唔得閒理佢

So bad 你男朋友好慘
如果你唔鐘意男朋友請放過佢

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

應該係我太鐘意我女朋友

絲
玩dating app 傾咗三日 見面第一日後沉咗船 男方一日覆三四句機 好掛住佢 好想打俾佢又驚佢會覺得我煩 第一日見面男方主動錫我 又叫我幫佢HJ 第二日去咗酒店 問佢鍾唔鍾意我 又支吾其詞 佢想係咪想做SP 無心發展？ 但係佢又約我星期日出街 男方細我1年

一黎就HJ 條友搵食多d 快閃啦 唔好咁傻豬豬

係咪應該到時當面講清楚？ 但係行街既時佢又會搭住我膊頭同攬住我 又唔忍心破壞氣氛

復聯只會令你更多幻想
呢個狀況跟本冇可能發展純友誼

無時無刻都諗住佢 佢一覆我就好開心

唔好再出佢出去 比佢抽水

咁你地係咪一齊左？ 交友app有真愛 我有幾對朋友都係咁結左婚 但真係要帶眼識人 小心d其實識到既

我都唔知算唔算係一齊咗

太flirty 不了

同個男仔一開頭好似有機 越離越冇野傾feel到被friend zone 隔勁耐先覆又hea hea地 決定斬纜時又搵返我 但又要重重覆覆隔勁耐先覆 應否再嘥時間

以為佢今日唔搵我 點知啱啱打電話黎話打咗成日牌 而家先翻屋企 明明想放棄 又畀希望我

好驚男朋友唔鐘意真實嘅自己，鐘意當初虛偽嘅我
自己日日係到叫春
好怕同佢鬧交但知咁先可以令大家有個互相磨合嘅機會
唔知點先叫唔管佢

好鐘意佢

冇人比我煩

對呀 跟住話幾日冇見 好掛住我

兩個人係埋一齊最緊要坦誠 你唔會想扮一世
鬧交好難避免 最重要係鬧完識處理番 同唔係為鬧而鬧

識咗個網友 上星期話今個weekend約
呢個星期內都冇講過嘢
而家仲搵唔搵佢好

點解

嗰陣忍唔住睇左次
即刻心痛番
之後唔敢再睇啦
雖然而家都好想睇
但我會忍住唔睇

掛住你為咩？
喜歡跟你呆在一起
還是又想碰你？

第一次約會，男仔送禮物，代表咩？

如果佢冇比明確身分你 要問清楚呀 唔係亂比人攬

其實過多排可能你會覺得咁樣既決定對你兩個真係最好

其實男仔想追你唔會咁樣 所以你都可以hea返佢

可能又準備約你出黎比佢抽水 算唔 唔好再理佢

你可以扮到一世嗎？

好快有

你再轉移返你要講既野 再問佢做咩唔正面回應你

其實真係冇咩特別 我覺得佢真是當你朋友

可以呀 當普通傾計咁搵下

加油

代表對你有好感

唔可以話係扮，係個人變左

有時我覺得處理左，但唔知佢心入面有冇條刺

直接問佢我哋咩關係？

係唔係一定要表白，先算確認關係？

試過啦，正面屌咗幾次
佢有時會應番 有時會死都要轉話題
從來都唔會答點解唔正面回應

我覺得係架 唔鐘意唔清唔楚

咁其實多數講咩佢要逃避

放下啦施主 我明講就易
不過你一日唔放低 自己辛苦
另一樣我覺得你女朋友好慘

如果你已經變左 咁呢個已經係真實既你

如果你覺得堅持係好事
我都唔會講d咩
反正有一日你頂唔順就會放棄

我唔知，好驚佢接受唔到
好似對咁樣嘅我好多誤會

認真野囉

其實真係岩你既人應該係接受完整既你 會唔會你諗太多

佢一直都係咁架？

每當講起呢兩種野就係咁
或者唔想再講當下個話題既時候
都會好突兀咁轉去講其他野

可能啦，超級唔自信

佢已經好大壓力
點解仲同佢鬧交呀？
不如溫柔啲陪住佢
加油

溝通唔多 見得唔多 佢忙好自然嘈
ps 非同行

女朋友成日對住我黑口黑面（冇做過激嬲佢嘅事），點氹極佢都唔笑，又十問九唔應。但一收到其他人嘅whatsapp就笑到見牙唔見眼，又秒回好似好多話題，但明明係D日常野平時佢又唔搵我，但佢又會搵其他人，次次都我做主動。佢其實係唔係唔鍾意我了

對方覆親啲野都係end topic
可以點做

Me too, 但同佢講野又會應機喎

明顯，比個落台階你等你開口說分手

同你情況好似 唔知算唔算係一齊 搞到我羅羅攣

試下約佢？

衣家除咗約食飯諗唔到其他
但我驚我諗話題諗到腦缺氧

頂 同我一樣
本身唔係疫情明明好多野可以做
我諗住再約食飯講清楚了

之前約過？有無把握先

如果佢真係等你十年
呢個愛情故事浪漫到呢～
我都想我嘅愛情故事會開花🌼

聽落佢好似有啲野
佢本身係咪都係唔多講野嘅人嚟？

佢text係比較少野講 但出到黎又好似好熱情
你嗰個呢？識咗幾耐啊？

有個男人話要離婚同我一齊

究竟點先為之曖昧
點解我之前完全感受唔到

我嘅問題係無感情問題

有機有機 絲打我支持你

有實際行動先講
絲打唔好咁易比男人嘅說話迷惑

女朋友話突然之間唔開心
依幾日冷淡覆msg
問佢又嗯幾聲之後唔答

係咪俾佢冷靜下好d

之後......
睇劇嘅橋段現實好難發生

本身我地異國異地戀, 但佢可能會去美國做野, 我又覺得我唔會係美國搵到工:(

當我同對方一齊時 我又好想分開 想自己一個人 唔想再為感情煩惱 好攰 好辛苦 好內疚 唔知自己想點

互勉

有進展記得喺度update下

大家咁話

絲打最近點

我仲未搵佢呀
一日拖一日
但成日都諗到訓唔著
應該今日會約佢
你呢？

打比佢問下佢做緊咩
借啲易問下佢意見
傾下計10-15分鐘都夠㗎喇

隔住電話我都唔識分
有keep text 但唔多内容
Flirt佢 ，好似有少少受
但我唔肯定 好驚諗多咗

聽落好似進展唔錯喎
我嗰個好多年前中意傾電話
宜家隔咗咁耐唔知仲中唔中意

我覺得你flirt佢佢有俾反應你都係一個可以前進嘅sign
快啲約佢出黎食飯增進感情啦

我試下打比佢囉
佢話佢好慢熱

吓佢主動同你講佢好慢熱？

唔係佢主動講
我同佢唔係同公司亦都無共同朋友
算係隔離公司 間唔中會撞到果隻
因為某啲原因攞咗contact
Text咗2個幾月 都有傾開計
初頭同佢text 發覺佢係斷句王 問一句答一句
我初頭以為佢唔想show我
但係我唔搵佢 佢又會text我 雖然都係繼續斷句
之後開始日日都有 keep住text
有次我問佢 你平時係咪都係咁靜唔多出聲
佢話佢慢熱
最近同佢text 傾到夜晚咁上下時間
佢都會將個text不讀 留返第二日覆
（如果佢係唔想第二日開新話題所以咁做我會覺得好sweet，但我驚我諗多咗）
我覺得我同佢了解得好慢

咁佢會主動搵你都有機喎
屌我嗰個都係斷句王
踢一踢又郁一郁咁
其實日日keep住text都代替佢對你有好感
被動男仔黎講 如果對你冇興趣真係可以就咁已讀就算

如果我自己對人有意思都會留返第二日覆
咁就可以keep住有話題

係咪㗎唔好氹我
一陣跌落谷底會好痛

我同你一樣都係好驚俾假希望自己嘅人
所以做每一步都好小心好怕柒